【英遇恐襲】兇徒身份曝光 22歲利比亞難民後裔

英國警方周二證實，周一發動曼徹斯特體育館自殺式炸彈襲擊的兇徒，是一名在曼徹斯特出世的22歲英籍利比亞裔男子阿貝迪（Salman Abedi）。

較早時，美國官員相信，阿貝迪由倫敦搭火車往曼徹斯特施襲。
英國傳媒報道，阿貝迪在襲擊現場身亡，警方其後突擊搜查他寓所，並引爆可疑物品。
報道指，阿貝迪1994年生於曼徹斯特，父母是利比亞難民，為了逃離強人卡達菲政權的統治而來到英國，住在曼市南部法洛菲爾德區（Fallowfield）至少10年。阿貝迪父親任職機場保安員。
報道訪問阿貝迪一名舊同學，他說上次見阿貝迪時發現他蓄鬚，鄰居則發覺他最近行為古怪，曾在街上高聲唸「伊斯蘭經」。報道又指阿貝迪是英超球會曼聯的擁蠆。
英國《泰晤士報》報道，阿貝迪最近去過利比亞。美國政府消息人士透露，調查人員正追查他是否與極端組織「伊斯蘭國」成員有接觸。
索爾福德大學（University of Salford）表示阿貝迪是該校學生。英國傳媒報道，阿貝迪2014年入讀該校，一年後輟學，他亦在當時起蓄鬚和有當街唸經等怪行。
這宗襲擊在美國小天后Ariana Grande演唱會完結時發生，導致22死59傷，較早時極端組織「伊斯蘭國」（IS）承認策動襲擊。
警方較早時在曼市南部拘捕一名23歲男子，懷疑他與襲擊有關。
美聯社／英國《每日電訊報》／《每日郵報》

法西斯！

獌

俠義風骨

有無人覺得跟本成個伊斯蘭教都係邪教

49000+難民 依個組合一流

拿 你唔好亂講野
小心d人話你唔識野
伊斯蘭教都分好多種 有好既教派架

真係好條毛咩

- 每一日要朝著麥加的方向拜五次
- 一生人要最少去一次麥加朝聖,但係隨時客死異鄉
- 齋戒月期間由日出至日落係一滴水都唔可以飲
- 同基基的十一奉獻一樣,每個月要捐出月入的一部分俾清真寺
- 唔可以收取利息,呢個都係伊斯蘭金融的由來
- 要d細路背哂成本可蘭經,而且仲要用阿拉伯文黎背,唔可以用翻譯成當地語言的版本
- 總括而言,係伊斯蘭教世界的社會,女人是男人的財物
- 女人的衣著要包哂全身
- 女人有性高潮係罪,所以就捉d細路女切左粒陰蒂,而且切的方法一d都唔科學同安全

仲有好多打唔哂,淨係睇呢一堆就知佢地可能仲衰過中世紀的天主教會

你最好唔好比d研究宗教既巴打見到
一陣入黎笑9你
利申 好憎d偏門宗教

死爛民

陣間左膠又出黎叫大家寬恕佢

你都傻，佢地會話，唔係西方霸權佢又點會走上呢條不歸路

唔知鬼佬點諗
食我，住我，著我，供書教學
竟然咁想我地死

好似超級巨聲一個參賽者

welcome refugees

點解d回豬咁撚無恥？
佢地個教有無禮義廉恥既概念？

回教有教以牙還牙 以眼還眼
鼓勵病態復仇

阿貝迪父親任職機場保安員。

唔係講笑 有好多呢種人架 佢地會屌你識佢地幾多野 話你無資格屌人

比呢D人做英國人都唔比聽話肯做好恰既香港人做 抵撚死啦

agree